[League of Legends][218]is

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

is未

is

隔黎鬼妹戰鬥格

咪大家姐啦

km戰鬥格

短褲仔 高爭鞋 好撚正

你都係

屌我未

k is um

屌你老母 俾人block左

第一場就KT打IG

isis

Hold the door

屎坑雞

我 只 想 說 我 認 真 地 愛 過

嗯

你係G

IS

想吃屎坑雞

快

Is kt

原來冇block到==

Hi

deft今日熱血開送

痴線佬

Bang Bang Bang

又燈

腎仔打場G先

要做功課

我幫你啦屌

好

想訓覺

你仆街死

好

WHY

想做廢青

吾巧甘

電DEFT

DEFT RIP

年年都係skt拎

mkib小朋友

CHING好沒

繼續SKT 打飛機

SMEB條廢物又要比人打爆了

買完著片岩岩好

咩味
掛住斬草冇買

is味

pizza

van darkholme

deft屌換

轉頭屌送

EZ

SNEAKYEZ

國唔國係3:0

rookiez

rookie vs kt

fnc係咪世界第一了

KT廢到

kt=加強版tl

rookiez 1v3

my super rookie rookie rookie

UCAL NICE TROLL

Kr pob

5BAN ROOKIE都比人屠
真係柒頭皮黎

deftez

DEFT單殺未

deft

dead

電王開po燈死deft了

KT輸埋嘅話係唔係可以宣佈RNG拎

FNC

睇多次DEFT哥扣CLENSE都幾HO SIU

垃圾SMEB玩URGOT咪又係比人打爆

smeb要比Theshy教學了

點解你要反deft

佢同我講今日會熱血開送

會員DEFT上DEFT身未

ucal==???

就係上左

ucal係唔係比kisum上身

KT88

kt bye

大快活可以嗎

KT可以再屎D

屌你老母KT真係弱智 唔識打交同大陸仔打交 抵俾人打死

資訊由 彩老母 提供

dead 好笑

Dead 好笑

DEAD

ez

講個笑話

KT要打羸IG就要先打然自己

原來今場有鏡瓜

車神

IG鳩打都打到KT弱智

條友開到咁癲 似我

Deft

IG都贏到KT
FNC好大機會冠了

Swain傻閪英
冇靈魂大都開唔到

ROOKIEEEEEEEEEEEEEEE

ig出王思聰打ad未

u miss old version swain???

呢個真係好傻閪

wac

賢愛面

面愛巨

巨愛腎

我屌腎

deft kaisa

輸左兩場仲pick

KAISA RAKAN打牛 XAYAH
想死幾多次

SMEB又要FEED了

Smeb仲夠薑玩carry型

KT好沒

有冇得提早睇G2

泡狗個腦

好涼薄

DEFT正傻西

deft 好笑

DEFT同大清有咩分別

DEFT

deft又自爆

電王發顛未

兩邊AD廢夠未

肥拎>ALL

deft自爆未

士氣隊來了 3:2

smeb冇比人打到瀨屎一早贏撚左啦屌你老母

Deft無自爆刀一早贏

肥拎冇俾B仔GANK都然

對家果隻自爆得仲勁

黑道手握裸照威脅 AV女優麻生希庭上痛揭染毒內幕

The shy咁勁都換
Ig個腦

你個腦

國唔國好多小朋友見到theshy khan玩埋d小朋友英就以為佢地好勁

邊d係小朋友英

梁文識小朋友

???????????????????????????

@sjokz
正在跟隨 正在跟隨 @sjokz
更多
LPL interviewer Ren Dong let out the biggest YEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEES and then sprinted to the interview area to interview winners IG.

I don't know who had the heart to tell him :o

^

^^

讓2追3

冇say我國

CHING又25

過氣SKT狗咩用

講啦麻 隻SKT狗有咩用

??????????

LMS316

又swaib

DEFT淆了唔敢KAISA

DEFT單殺

ucal死廢柴 玩傻西英

smeb 撚唔撚得掂SWAIN GA

唔買裝 勁到

= =

ROOKIE MISTAKE LUL

收左錢?

PAYMENT RECEIVED POGGERS

UCAL咁都可以輸兵= =

kr pobelter

deft呢個w有幾多人做到

DEJA VU

kisum and kei
name a better duo

KT??

中國人第一個world champ incoming

支持IG入決賽
再比大快活大炒

BYE KT

TPA?

S2?

台狗唔記得左自己係中國人

DEFT 未

下去

垃圾KT 我個神預測

LUL

彩仔點睇IG入決賽比我地大快活3:0

收到WIND決賽係c9對g2

有冇人過隔離撐我的國

鳩白

搞事未

好大隻熊貓呀

隔離好似中國先係主流 要反先係搞事

LET'S GO
LET'S GO
LET'S GO G2

入去打#g2win

wfc啦

鳩白點睇賤種鍠要搞LOL 戰隊???

no牙朗 no party

牙朗打ad

牙朗冇ad仲廢過我

G2贏埋 FNC就真係好大機會

靠中路牙

羊到再講

Let's go

肥拎

0 KAISA 冇fun賺了

jhin rng1:0

G2隻AD無左隻heimerdinger 識唔識打機架

G2 1-0 RNG

perkz>kisum

pish

推到佢仆街

uzi 1v3

幫mkib問uzi個回魔想點

回魔

uzi勁到痴左線

有冇deft咁勁

牙朗勁d

法王勁

top open

送塔又送頭 thx g2

隻AA係記錯黑切公式定咩

咁都俾你發現到

perkz想出咩裝

pishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpishpish

PISH未

一齊pish

俾少少希望國人

#相信法王

小狗個回魔呢?

頂多十分鐘法王就然

信

pussy

夠膽唔好BAN隻HEMER

g2隻ad今場有冇開過大

唔識玩AD SOR

不如夠膽讓2場

kt夠膽

PISH

成場未開過大

唔識玩

想問本彩G2 ?-? RNG幾點訓

唔訓

比數呢

0-3 訓唔著

我想敲穿你門口

FNC 3:0 IG 唔訓

3:0左edg先ok?

3:1 EDG

肥拎隻黑人應該勁過小狗隻黑人

殺小狗陣

AKALI IRELIA

涼薄到

????????????

好沒

罰隻貓跳舞

隻貓好jeng

g2隻ad其實知唔知自己玩緊咩

唔識玩呀嘛

勁到輸左

1:1
下場打爆埋MLDX

法王勁到

POGGERS

G2輸第一場都係笑笑口
贏第二場都唔係好大反應
我懷疑呢次比賽完全係佢地控制之內 好恐佈

GREX 06都笑笑口 代表咩

個批係小學雞入黎參觀世界賽唔計

機械人又話人毫無感情

KM去左YO女 點玩==

特登出0%蛇女都唔驚
G2真係計好哂呃機打

世一AD

EU狗呢 去哂邊

死哂

EU MACRO
EU MECHANICS

賤種皇

@98
賤種皇0:2

點睇

賤種皇都有今日囉

越位啦 傻閪 賤種皇

你都係賤種皇

98輸到傻左

唔係話冇左呀朗仲撚勁架咩 做咩搞成咁呀

準備比巴塞大炒囉

傻閪先會講呢d廢撚話啦 bale呢件垃圾又廢又反骨 信bale果個根本傻閪黎

痴雞鳩白...

賤種98

MLXG要出場了嗎

系

MLXD

想睇RNG輸

最後大佬MLXD

卡萨凉了

中國台北

彩CHING會唔會燈鳩我大快活

EU

GO

點解要迫害

想睇8強開晒對家

入5K未

開哂=真 燈神

5HO
支持FNC OK?
ME支持花KEI

100%錯50%

都錯唔哂

100%會爆主堡

MLXD出現了

同你打15分鐘 15分鐘定生死

想知法王撚唔撚得掂隻LB

PISH
G23-2

又賤

咁今場應該打15個鐘

賤點夾布老母個被動
咩pick黎

本彩可唔可以解釋下

SOLO Q要夾架咩

想問dead有冇喊到

1 HP

mlXD

點解呢張掉返轉

UZI俾人恰咪調返轉

點睇隻AD幫左一次都豬咁多CS

前幾場幫兩三次都輸40cs

盡左力

點解呢條友隻aa一定要出果個野之後另外合黑切

我用布老母 個fd pick賤 我立即屌佢老母

CDR + 上妖夢用?

5g

十五分鐘 零五秒

g2咁撚勁架咩

20CD呀 CHING== 咁都要問

RNG回家了嗎

直接上黑切都係20cd

黑切幾錢= = 碌棍+血寶珠幾錢= =

咩話

15分鐘 點睇

頭先先笑完條友==

千萬不要相信大熱門

睇未 睇未

收到風FNC打G2

大陸仔係邊

UZI 爆炸嚕

同花狗平時血肉AA有咩分別

4粒眼笑左

RNG RNG RNG RNG RNG

玩夠2000分 唔使再CARE 個分了 XD

g2扮左野咁多年
終於唔扮野

進步又話扮野=.=

證明左自己

踢左毒瘤下路同傻西上路

RNG更衣室發生打鬥！！！

搵得返

唔係出走NA咩

依加D MID一隻打晒
ROOKIE拎冠軍了

問過caps未

廢西躝啦

未

唔好MISFITS...

usi回家未

wa...

RIP

G2

玩煎到底點食巴龍

15分鐘定生死未

FELL到LB飛入去比人秒撚左再輸TEAM FLIGHT巴龍GG

隻SION Q5個點玩= =

咪撚啦

打唔羸TEAMFIGHT

RNG打逆風又係打得幾好既

訓陣先 15分鐘定生死果陣叫我

pussy就有你份

RNG更衣室死5個

=38分鐘定生死

轉個撚頭就打羸左

38分鐘>>>>>>>>>>>>15分鐘

131再夾你

G2勁

我個神預測

世一AD單殺未

本彩神預測

彩又燈

本彩可唔可以放過C9

UZI 衝上去打柒隻JHIN然後比隔黎隻OLAF 劈到仆街

PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH

自己pish自己==

彩ching

本彩惡到

你個神預測放rng仲pish

估中都唔俾PISH==

PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISHPISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH PISH

jackylove wannabe

小虎同JG 個窿係咪準備填

彩CHING放過我FNC OK?

痴撚線公司

sjokz HIGH撚到,把聲都唔穩

跟住本彩張圖按層樓買哂對家先

潮撐G2

彩神又贏

大6狗哭未

PERKZ

笑撚死

PERKZ BTW

彩神證明左自己

FNC冠軍個機會又大左

歐洲最後希望

本彩神預測放FNC冠軍喎

彩ching贏左先出黎pish ok？

咁真係微乎其微了

發生咩事

跟住張圖all in哂對家 跟唔跟

FNC VS G2 未

如果LOL有得賭我一定跟本彩搵食

彩神都錯唔哂
會中返1個

想問下上等人PO咩情況

抵你輸啦UZI
唔揀XAYAH KAISA
打足5場 我個天選之人都無乜分

扑撚爆
UZI個頭
JANKOS
一下扑撚爆左

UZI打DEFT未

EU FINAL IN WORLDS

g未

上飛機打

ban左呀

BAN撚哂點簡呀清

-2

一陣爭第七第八

lol大奇蹟日

法國sy潛左成日

扑撚臭爆

EU BTW

AD Carry-
There are no words you can use to describe how brilliant Jian "Uzi" Zi-Hao has been this year. He has won every possible award this year and the only thing that is left is World Championship. RNG clearly have adapted a definitive play style where they put all their resources into UZI and let him carry the game. The Chinese AD carry is one of the best AD carries in the history of League of Legends if not the very best. He is a mechanical god and can turn around the swing of gameplay at his will. He has been to two World finals before and came short both time and now he is hungry for the trophy more than ever.

aa-2

:telephone_receiver: 4Head HELLO RNG :telephone_receiver: 4Head KT HERE :telephone_receiver: 4Head LET'S PLAY FORTNITE NEXT WEEK .

唔怪得彩仔做到分析師

YOU GUESSED IT RIGHT
IM G2 PERKZ

大陸仔又輸唔撚起

期待聽日FNC

btw個clash係咪低能
8點打 咁點睇比賽

冇雙芒

每一次香锅都被拿来当救世英雄，卡萨你自己要么好好打，要么不行就早点让香锅上，以前几次是救世成功了，可总有失手的时候，别总赛后了哭，哭有什么用！要是哭能赢的话都天天哭去了，真的是气!

齊人啦咩

喂

我們是冠軍呀

笑到我

我們又是冠軍

支那狗

我們總是冠軍

寧做eu狗不撐支那隊

11月

ng估计是打假比赛 明明打的过的 明明实力差距 居然让二追三 如果不是uzi伤病 估计就是有人花钱买了 明显不是那个状态 反正明年我不会再爱这个比赛了 可能会看一下结果 再也不看直播 这绝对不再喜欢这个队伍了 最关键的时候掉链子这种事

冠軍未呀支那仔

好笑過胎屎

好多兒登仔嬲嬲豬 笑到我

Best wc by far

RNG

涼

保護小狗

skt三連霸好笑d定rng好笑d

電王小朋友

隔黎po好笑啲

梁文音小朋友好笑d

呢個彈出彈入god來冇得比

屌你老母賤種皇未

型撚到仆街

彩清J到反白眼未

彩台未 eu又然

反晒

開唔到

PepeHands 幾時有得重光彩

monkaS

CC

一早話決賽係C9打G2

PERKZ好撚€

5K-1

FNC 3:1 EDG

1ST SEED差大快活未收皮
希望聽日收皮^_^

大家姐打咩路

PISH 定

今晚實笑到訓唔撚到 我們總是冠軍

大陸仔出黎講兩句未？

彩仔自HIGH= =

係威就過左隔離笑 依家自HI

唔好笑住啦
我地FNC 然左EDG先OK?

但係佢神預測放fnc贏

大快活fans又爆閘

perkz同wunder然唔然到rookie同theshy

又逼害彩

= =""

冇人開台 點捱

整耳機...

You are banned from talking in kvole for 521 more seconds.

今日真係好開心
我相信聽日一定會更開心架姐
係咪呀哈姆太郎

kvole 已封鎖 lol7ss。

@Kisum

高質會員

隔離POST做咩過黎

原來扑柒左

您目前在此頻道遭到禁止。

講得好！

WAC

我貼你又貼

我屌個典藏罐係3個SKIN黎

春

早餐未

女。。。

保 護 小 狗

wAC

mo

想買車

想做哥布林

想屌神官

易襯衫呀嘛

Show Blocked User - 李知恩

準備好食早餐未

yes

為彩pish

咁快食晚餐

你個名

點解呢個女人可以靚得咁清高,咁有氣質

突發 is未

IU北京代言活動相

[腳神] IU長腳透視look。續

[偽] IU學生妹系列

腿長兩米一！IU身材引關注

[衣著品味] IU代言new balance酷似米芝連公仔

識貨

KM食咁多肉會唔會柯唔到屎

老了

賢仔迫人打丁

柯比你食

Chris?

屌到佢瀨屎

我哭了，一个大男人哭了。以为这是最有希望的一年，却被G2打败。在我期待着今年的冠军皮肤时被打败。我哭了。一度想放弃英雄联盟吧。但，皇族用不言弃，royal never give up，只要你们坚持，我会坚持下去

柯男...............

上堂了

鏡頭轉到皇族

C9先

法國哈能幾勁 爆唔哂

特登搵黎睇 笑撚死
比人殺左都話沒事兒 沒事兒

求perkz最後拍手大叫gif

屍狗不了

屌你老母 賤種皇又輸 c9又輸 係咪想逼我跳樓

OK 咁比屍狗贏一場

賽前一pish

即係非洲同EDG然

RISEEEEEEEEEEEEEEEE RISEEEEEEEEEEEEEEEE

點睇又抄你

乜

賊仔crown

電王手下敗將

= =?

屌你老母

痴撚線 係咁打交

131屌打

肥拎勁

AFS廢撚到

SNEAKY>>>>UZI

原來打緊比賽

FEEL到C9係今年冠軍
上年SSG俾RNG點醒
今年C9俾SSG點醒

好驚大快活唔夠屍狗打

CAPS一定比JENSEN屠

C9

Jensen小勝50隻

咪撚燈

肥拎小勝40

60*

打左EDG先打好嗎

肥拎算唔算人生然家
年年8強 開台又多view
扮女人又得

唔算

張臣

E波齊心撐fnc

C9 Clap

我個飯都未食完

睇黎今年會係na eu光復lol既一年

c9

呢個世界賽本來AD CARRY打到變左中路CARRY

EU MID

南泡收皮之日

文識收爺啦 起勢燈 小你老味

廢隊kaisa

電王手下敗將 點贏

C9,FNC,G2,iG

Sneakyez

睇完呢幾場 法國隻ad幾撚肥幾撚勁同幾撚廢都冇乜影響力
反而中路肥少少就好易打

whisky time

彩認唔認同

兩邊都後期AD = AD選手差距緊要
兩邊都前期AD = 打中野上多好多

kaisa

咪啦 放左兩隻KAISA==

但係佢地玩緊前期瘋狂打交
ad影響力極細 好少去到大後期

個Worlds = 發現D隊好易punish到後期AD，大家迫轉做前期打交meta = AD無咁緊要，中上選手緊要 + 波幅大左好多

幾時會出劫

arhi

hi

彩點睇精神我手下敗將

彩仔點睇利物浦

係呀 Uzi變到無得一打十 成場game個質感唔同左 RNG個系統又適應唔到

彩仔點睇傑森

GEN.G應該係呢個meta最大受害者添

不過爽呀

仲未有劫神睇

彩仔點睇彩仔咁神

後面條友渣住咁多紙巾想典

SKT 入左都會係咁

打j

打飛機要用紙巾

又倒瀉 你真係seven

SKT有小花牙

四保Faker 可能有得玩

FAKER一打十了

小花拖後期架啦

點解今年世界賽d人咁鐘意倒瀉野
係咪暗號黎

月供ETF之後專心返工

FAKER上年AD META都單手舉起4件傻西

彩仔未答我利物浦呀

打RNG個BO5

換走晒d ahri 先黎mid carry era

...唔sik睇波 剩係睇E波

依家ahri好似唔差 冰川增幅 counter aatrox同urgot

咦原來pick左ahri
掛住食doritos無見到添

點解呢條友要玩呢隻上路

utility 型
lead住又殺到人 落後又有得雙鬼拍門慢人land charm

但係aatrox 係自己隊喎

counter隊友

手下敗將

#hsgggank

有你都唔會放嫁啦= =

C9可以嗎

隻AA出物穿果舊先= ="

viktor咁勁

靠肥拎了

上路屈機好似係

中上這麼雷
20FF

kaisa已成蟹貨

肥拎又然

種族騎士勁到

一野殺左對面最肥個2隻

藍BUFF勁

Sven

C9 啪啪啪

C9 Blue

GLP出黎了

KIIN出冰杖勁過出金身啦

可能想要QSS

其實呢隻game ad有咩用

睇下肥拎

Pog

SNEAKY食左藥呀 咁撚勁

打晒

對面AD咁肥唔出金身唔出冰杖出女妖
KIIN OMEGALUL

AF隻AD係咪DL黎
場fight淨係係後面妹下妹下

完全見到 點解前期AD好過後期AD(aka kaisa)...

因為雙鬼拍門

LCN掉粒榴槤都無左啦 女妖依D垃圾裝

見到肥拎真係勁過UZI

SNEAKY OPPA屌完韓妹勁到

榴槤

打交Meta

想問下呢到有冇內戰幻神大清既FANS???

史力奇勁撚到

得啦 收番你D紅色大字啦

係Zeyzal 勁

咁點解世界第一AD簡黑鬼輸2場
中上JG都係世界級

因為唔係輸lucian...係輸中上廢 無壓力

NA VS EU FINAL 不是夢

專玩開戰角

Solo q meta

RNG中上都獨當一面喎

Fnc vs g2

licorice心諗咁都有得贏

仲有Ming 派膠

獨當一洞就差唔多

前期ad有無機會出draven

好明顯揀英問題

VIKTOR上路依D低B英 得頭2件裝勁
打SOLOQ打到人走場就得

睇肥拎pick5pick

BLOCK撚左肥拎先 D紅色大字好撚煩

以為肥拎移左民做上等人

已經做左 返黎潤下我地呢D下等人姐

奶閪不忘撈鋪, 好難得架

mix of both
Karsa D壓力同資源都比晒Uzi 都係misread of meta

都唔係既 就算中上meta RNG就算知得好清楚 都係會走去湊肥仔架喇
世界第一丫嘛 只可以話有包袱

我覺得Sven 倒瀉野係專登

好想奶暴龍對脾

呢個都係真

點睇鍠又輸波

賤種皇收皮最好啦 想睇佩雷斯爆血管

今年=鬼佬之年

未完場唔敢咁串

燈力全開

KIIN淨係單殺人 團戰0作用都有人吹奏
不如玩潘森上路啦

FNC3:0C9

笑4 過到edg再講

潘森團戰係撚0作用

驚西咩

咪貼 搞到想打J

溫馨提示：TSM上季完季踢走左DL+Svenskeren

換隻MikeYeung/Grig返黎

ZVEN MITHY兩件垃圾

ban lucian拎ez可能幾好

精彩既比賽得3場

KIIN終於唔玩傻西英

C9 BAN KAISA做乜9

驚肥拎玩

人地個保排陣 比佢拎隻kaisa仲點打機

C9個BAN PICK

FORCE KRAMMER PICK VARUS啦 佢都唔撚識玩黑人既

LUL LUL LUL LUL LUL LUL LUL LUL LUL LUL LUL LUL LUL

肥拎一出聲 sneaky就俾人殺

calling 肥拎

識玩都唔會玩啦 D韓狗淨係得果幾隻英

燈力

肥拎燈力

肥拎唔出聲 sneaky又殺到人

SNEAKY勁撚到

肥拎1V3

屌打你們下路不好意思

個燈籠盾已經無左 我諗企前多半步應該double.. 屌

肥拎訓醒

大清

C9隻TOP又派膠

花狗勁

IS未

SNEAKY IN LANE POGGERS SNEAKY IN LANE POGGERS

OMGOMGOMGOMGOMGOMG

POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS POGGERS

笑4

精神真係垃撚圾

LIXXXXXXXXXXXX勁到

HAHAHAHAHA

普攻偷巴龍

2222222222

2/2/2
2/2/2
2/2/2
2/2/0

屌打你們不好意思

少左兩隻字

WHY你唱歌咁好聽

肥拎成地精

肥拎又燈

noo

你一出聲成隊C9收皮

你一出聲就輸 點SEE

肥拎既燈力已經得到證明

肥拎係咪咁燈

肥拎要證明自己

開得咁好都輸

一上水就輸不好意思

乜野話
0?????????

燈神

打鐵佬撞5隻 liss入到場都輸

隻羊頭撚次次頂幾個點玩

燈你老母呀 KRAMMER冇撚左GA睇佢點撚打

冇死點睇

你出少句聲ok?

我係肥拎就收聲靜靜地睇
嬴左先發癲

Jensen一個切開3隻GING

拎神唔出聲即刻輕鬆贏fight

究竟係BJ搞到SVEN咁廢 定係JENSEN搞到SVEN進化

隻技工好勁

呢樣真

!!!!!!!!!!!!!!

痴線 3條友切哂成隊AFS後排

C9!!! 啪啪啪!!! C9!!! 啪啪啪!!! C9!!! 啪啪啪!!!

係

靚撚死我咩

AFS條友副眼鏡連住條野想點

LCK 死撚哂

南泡全滅 重光了

拿,一收聲嬴撚埋

撐歐美 !!!!

未見過老餅眼鏡牙=.=

差IG一陣出埋局就完美
唔使決賽見到支那泡茶

你潛撚左成日

想問下年年吹奏泡菜既MONTE去左邊

唔代表佢唔柒

仲有國人最後希望IG

C9=BEST TEAM IN NA

一陣集氣齊撐FNC

肥拎我係你就收下皮先

3-0

你比佢開心下啦

C9 JERSEY BOYS

笑撚左

你的預測組合: RNG

+0 分

你的預測組合: KT

+0 分

你的預測組合: AFS

+0 分

幾多季冇見過8強泡隊收哂皮

今日既比賽係得咁 已經冇野好睇 多謝大家

依家打左飛機先啦緊係
下個星期唔出得聲
一J就輸

S1算唔算
S1好似冇韓隊

AFS都買

S1韓服都冇啦清

睇埋fnc試探下軍情先啦

贏都唔係靠史力奇啦
同JACKYLOVE IBOY 差幾皮

Let’s go fnc

唔撐

死撚開啦

edg係咪易打過fnc

FNC 邊條路會係缺口呢

我大c9唔想見到你隊fnc 躝la

Fnc 3:0 C9

食屎狗

係咪咁冇信心
上路出蘇牙屎個窿應該大啲

唔出牙 出b唔識串

S2先開始玩撚知咩=.=

FORTNITE HAS MADE US A BETTER REGION 👌😎

嘩正原來唔洗等到4點 omg

等到4點現場果d做乜好

肥拎繼續燈就岩
4強燈到C9輸俾FNC

let's go
let's go
50%

打住傳說對決先

25%

屌鳩白G

點解我覺得會係EDG然

收嗲先

鳩估 FNC 3:2 EDG

對唔字了文識 我撐edg

好彩買左兩支

岩

D鬼佬隊入晒4強夠晒啦
FNC贏定C9贏都已經冇咩所謂

IBOY>>>食屎狗

衝呀 狗男女

EDG 3:2 FNC
食屎狗又要痛哭

ELISE ONE TRICK LET'S GO

上牙XAYAH

驚西咩fnc 3:1 edg

EDG 跟Meta 快d

有克力德 羸左

上r 克雷德

FNC RIP

CAPS都瓜埋 88 FNC

fnc有D屎

支持!

EDG識玩 打爆識CARRY個件 咁就贏撚硬

不停撩交打Meta

IBOY

點解冇人出masteryi

要有裝先打到交

Fnatic for championship #WORLDS2018

嘩屌隻趙信咁痛

FNC=.=

放LB點打機